Title: American Football auf dem Reading Festival
Date: 2015-09-01 11:40
Slug: american-football-auf-dem-reading-festival
Tags: americanfootball, music
Description: American Football Live auf dem Reading Festival

American Football haben einer der Platten rausgebracht die ich in den verschiedensten Ausführungen besitze. Und dies aus sehr wichtigen Gründen. Jeder einzellne Song ist großartig und steht für sich dort ganz weit oben. Nach der Reunion haben sie nun auf dem Reading Festival gespielt. Alles viel größer als es schön ist für die Musik. Aber endlich gibt es mal eine tolle Live-Aufnahme der Band. Ich gehe mal kurz die Gänsehaut abschaben.

{% youtube R36v6ofdzSI %}
